dllm你都200億啦，仲唔買地建國？

訓醒未呀?

有道理

就咁攞番一半出嚟100億都夠喇

買物業，同工聯會抗衡！

香港d地咁貴不了

咁視乎係打算同中共長期鬥，定放棄香港移民啦。

可以岀外國買個島，百份一既香港大小唔洗一億

淨低既拎黎起基建

一堆惡法排緊隊上立法會，連登仔：攬炒，唔好選。
辱警罪 禁蒙面 國歌法 23條 網絡23 網絡實名 禁罷工 拆關口 改議規

不過建國唔係買塊地就得，買左都仲係人地國家，無移民都係要遵守人地國家逗留條例

你唔記得中共最想留地不留人咩

準備方舟計劃

立會選舉 結果
貿易戰二次審視 結果
美港政策法 結果
雙普選結果
23條立法

出爐既話就要大遷徙

不了，我要拎嚟捐612 蘋果 D100